有冇自認聰明嘅人入黎傾下計

何以見得？

真心問

人生攻擊等如聰明？

人身

切磋下話唔定有進步

其實香港人智商一向唔低，但同年紀成正比！呢度一堆小學雞，切毛毛咩。勸你另覓出路

求指教

其實唔係唔想傾，但好多時候係唔會毛啦啦傾到某D topic！ 例如隔離post 個老母用佢部挖礦機黎吹乾D蠔，你先知個位巴打原來識挖礦！所以冇指定提目，大家好難討論下去

D 人唔會忽然同你講我挖礦嘅，希望你明我up 乜

真係聰明就唔會入黎自認啦

人身，等於。睇黎閣下有份拉低香港人iq平均值

聰明人自知唔夠聰明所以會入黎幫「自認」聰明嘅人？

睇得明就睇，睇唔明都幫唔到你。

我係最低點

Emmmmm不如首先傾下聰明人普遍嘅外在特徴？

一針見血

心理學係聰明人會讀嘅範籌？